陳百祥：立法會鬧特首是「八婆」都可以？唔係咁呀？比爛仔更爛！

係咪未撚見過爛仔？

立法會禮貌範例

你夠話人陷家剷啦

lm

有咩問題，屌老母都得

多隆夠周街話人冚家剷啦

知道自己得中學水平就咪出嚟獻醜啦，小丑

以為人唔哋係皇帝？賤種果然係賤種

冇人理你呀 荷蘭叻

吾系甘牙你老母？

呢條撚樣除咗識賭仲識咩

應該鬧閪女人

又黎
比中共強姦緊講句粗口就會比人放模糊焦點

個傻9廢物仲講三權分立!?習總一早講左三權合作
佢係離撚地定係食懵左?

"早在2008年7月，時任國家副主席習近平訪問香港，與特區主要官員、立法會前主席范徐麗泰及終審法院前首席法官李國能會面時，曾提出「三權合作論」，指行政、立法及司法機關要互相支持，惹來香港各界譁然。"

解放軍屠城都比唔上鬧人八婆咁嚴重

訓覺就得？

TVB阿叻：叻～我至叻～
TVB fans：叻哥，你至叻～

點解唔得，選民透過選票授權佢咁講嘢

泛民就算真係失道寡助，都唔係關鬧人八婆事

?

咁先啱

咁都爛仔，警察萬人屌老母仲唔國際通輯

佢最大

仲識食狗飯

韋小寶一品鹿鼎公喎
鬧國家大員？

屌佢

八婆已經要屌！

覺得呢類人活喺平行世界

佢講得岩, 選你上去
你又玩野自己落番來
怪得邊個

想蛆國俾個人大佢？

何君堯在反港獨集會中高呼「殺無赦」

邊位？

你會唔會認真對待拎白卡人士所講嘅說話？

又係呢條廢物係到刷存在感
好心幾廿歲人咪撚咁on9啦

唔鬧8婆 鬧7婆會唔會比較貼切?

知唔知返到深圳擺你一年半載唔審你都得呀